 Исторический музей и итальянский дворик 
=========================================

Наконец, последнее, что мы посетили во Львове — это исторический музей и итальянский дворик.

![](0.jpg)  

Удивительно, но Наполеону в этом музее посвящён аж целый угол. И бюст, и локон из волос Наполеона, и медальон... С чего бы это?

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

Меня восхитила лепнина в музее:

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

В общем и целом, сочетание «белое + зелёное на стенах — и тёмный деревянный пол» очень симпатично. Надо запомнить это как идею для ремонта :)

Комната же поновее украшена в коричнево-жёлтых тонах:

![](5.jpg)  

![](6.jpg)  

![](7.jpg)  

И поляки, поляки, сплошь поляки...

![](8.jpg)  

Кованое кресло «Дракон»:

![](9.jpg)  

То же кресло, только в профиль:

![](10.jpg)  

Камин чёрный:

![](11.jpg)  

Камин белый:

![](12.jpg)  

Эххх, красивая посуда..

![](13.jpg)  

Кариночка резко возжелала вот такую шляпку:

![](14.jpg)  

После музея мы вышли в итальянский дворик. Там был сплошной романтИк:

![](15.jpg)  

![](16.jpg)  

Даже розы на столах:

![](17.jpg)  

На всех столах:

![](18.jpg)  

![](19.jpg)  

![](20.jpg)  

И итальянская музыка!

---

Ну а после выхода из дворика началась суровая бытовуха: носились по магазинам за подарками, потом за едой в поезд, потом вызывали такси, потом ехали...

В общем, за хорошими моментами надо гнаться. Сами они не придут.

![](21.jpg)